hp pavilion x360 壞較位邊度有得整？

個較位無lala爛左，一摺埋部機就會屈爆個mon，而家個mon外面玻璃裂左。

有冇人整開電腦報下價？